$500買唔買到賣書黨1q?

買到
買唔到

負皮個啲開個價嚟